死五毛咪係度代表香港人話唔追究，死返大陸啦！

成日係度扮主流民意
叫人退叫人唔好出黎話就咁算
係人都知你係五毛啦
死返大陸啦！
做唔到我地要求個幾點我地都會繼續爭取落去！
實在太過份，香港人唔係咁易俾你禁住黎打！
聽日繼續反修例，要撤、要追究、要釋放呢幾日俾人拉左既人！！
再繼續俾你地咁樣打壓，乜都冇架啦！！！